[突發]連登公投(1)

自禁蒙面法開始，連登好明顯被帶風向，大家開始亂，我地黎一個好簡單的公投，以你的一票話比大家聽個運動應該點行落去，暫時諗倒4個選項，如果公投(1)兩個都唔滿意，請轉往公投(2)

公投(1)選擇
公投(1)
在民主及人權法案通過前，維持禁蒙面法前的抗爭程度，暫緩裝修，不升級

立即對禁蒙面法作出反應，升級行動，繼續對港鐵和已表態中資進行破壞

公投(2) link
[突發]連登公投(2)

入黎話比全世界知你點諗

勇武和理一人讓一步 再次合一！

大家幫手推上熱門，比大家投
一人智慧有限，歡迎大家開3,4比更好嘅選擇大家公投

我地唔想比人帶風向，以你的一票發聲

我地相信鬼係唔會夠我地人多，投出你的選擇

推

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

講真 至少有一萬隻三毛/狗啦
佢哋有國家機械 要操控時事台/影響正負皮好難？
所以唔好太依賴呢度就最好

搞咩撚野公投

係咪唔記得左兄弟爬山 各自努力呀

重點係無論做咩都好 要照住大家

唔係去限制其他兄弟嘅努力呀

各人有自己的睇法，請表達

如果大家覺得公投唔好，請善用不推文回覆

五大訴求

不如今晚8點18區公投？

推到熱門

喺各自連儂牆搞？

P 仔投唔到

我支持勇武繼續，不過最好對準政權，私了嗰啲可以透下先，黨鐵一定唔可以放過，如果得二選一，我都係選 睇定啲先啦，休息下，唸下點可以私了班高官好過搞鄉黑，ccp最鍾意人民鬥人民，唔好中計啊

我支投繼續裝修 唔好比國際應為蒙面法有效

請大家繼續發表意見